Connect card邀請龍門加入，渣家軍走去出征人

Connect card定位係類似黃圈嘅Yuu,去商戶出示connect card就有不同優惠
有超過一千間唔同類型嘅小店網店已經加盟左佢哋

佢哋尋日公佈成功邀請到龍門冰室加盟

渣家軍己經9秒9咁衝左入去咬人

咬藍店唔見你哋咁勤力

唔鍾意分化post唔緊要
入去connect card ig fb比個like,順便發掘下啲冇咁出名既黃店
Ig:
Fb:

張卡好型仔嫁

人渣軍嚟來嚟去都係個幾個

又係Anita Wong 隻閪人

煩撚到閪，上次龍門有join雙十仲話要杯葛感謝節

推

200間原祖黃店退出先定流浮山200刀手出現先？

Anita =antifa?

龍門敢係FB屌柒支那,你渣家軍夠膽做?
呢樣就唔鬥黃啦?

只可以用電話號碼登記？

200原祖黃店呢？

黃店退出先。

張俊傑=trump

都唔係200原祖黄店

YUU同donki 都有洗腦歌，不如connect card都整洗腦歌

TVB成成幾時入黎

半杯水.jpg

渣狗： 得把口屌冇成本 唔完美

我係用wtsapp登記
或者可以買盒口罩

而家有人邀請加入做下優惠都畀人屌

呢個半分化半connect card打手post嚟

龍門不嬲仆街,食人血饅頭,個老細咁撚閪都去幫襯
兒登仔真係兒登仔

又有新j圖
好白滑

每屌一次我就準備食一次

唔好咁啦TVB成成

又老又皺皮又禿頭

你自己咪又係兒登仔

地中海

佢撐拜登

一陣燈死呀祖

Antifa北京人 做咩干涉外國內政

屌你老母呢D就有高清大圖

Antifa隻奶閪狗Chan billy好似同佢嘈侵vs 幼幼

真心想問退出咗黃色經濟圈 又入connect card係咩玩法
Connect card 買咗好耐 剩係用過一次有啲鋪個店員又話無優惠

張卡要幾錢？

做實事咪得囉
唔通仲同班渣家軍稱兄道弟咩

80蚊,送一盒口罩

呢排又多左好多小店,上去佢地ig睇下

渣哥同g phone 咁friend, 支持侵侵唔支持拜登有冇事傢

狗咬狗

日日叫雞

有敖少

hsbc？

唔好再分化啦

佢有幾個version,呢個我個人最喜歡

咪係, 渣家軍成日都玩分化

晒氣啦,龍衛兵睬你都傻,唔分化點食人血饅頭

次次見有人屌龍門果排都會食多幾次龍門

你老豆真係慘 生左個弱智五毛仔

push

有網站呀,實體店都有唔少呀,你睇佢地IG可以搵到唔同地區實體店

黃色經濟圈其實唔幫襯藍店咪得囉
做乜一定要幫襯返黃店
岩咪幫襯 唔岩咪唔幫襯囉
成日講到黃店救義士
救到幾多心照啦
萬幾人被人告呀
渣哥或者其他黃店係咪成個收入平分送哂比人呀
唔知羞講到幫襯黃店當買贖罪卷咁

提咗我未block

被控暴動女生創「黃店平台」無名士 望鼓勵同路人：肯做就一定有曙光
呢個應該滿足到你要求

返去睇楊明啦冚家剷

張卡係就咁買定要登記
個網頁未完善
ig又唔清晰

求撚其啦,用來食人血饅頭ja ma

買的,60蚊淨卡,80蚊整多盒口罩你

你D TVB劇就求撚其

五一黃金週張俊傑匿名比錢落蘋果頭版宣傳
Anita wong班傻閪最好逐間join五一嘅嗌人嘔翻啲錢出嚟杯葛尤其渣狗軍班廢物

啫係個堆銷售點？
搵半日都唔知點買張卡咩宣傳設計嚟

佢地尖沙咀有office賣卡
冇寫咩?我記得我都係係FB搵邊到買卡嫁wor

佢ig又有幾十個銷售點
網站又有wtsapp 用戶登記
fb就買口罩送卡亂到
究竟洗唔洗登記又唔寫清楚
洗唔洗買口罩先有又唔肯定
係咪walkin就得都唔知

pish

我理解係walk in買或者去銷售點買就60
連口罩就80

唔上Facebook都唔知渣家軍咁多怨婦

越屌越諗起龍門有咩食
就去左，又平慳下錢

我都係

+1

又熱狗又五毛又直必

正WOR 我一直都覺得應該咁做

開左filter 都遮唔到佢條頸紋
但係你竟然睇唔到？

講緊後面架艇白滑

條頸紋好性感，想屌

其實搵人幫佢地做好D個WEB SITE啦
最好有埋個APP

渣家軍一屌，立即想撐龍門

facebook 留言一定有
bruce lee
chan billy
anita wong
sun xxx

多謝Antifa Wong認證

+1 食過一次 都ok呀 過一,二個禮拜再去已經冇咗

少女唔鋤愛阿婆

佢成日搞分化唔知點解又唔會有人話佢pr五毛

快撚啲杯葛啦
好似上次黃店活動咁
龍門參加咗 佢哋話要杯葛又話要退出

多謝提供意見我會繼續食龍門

200元祖黃店

老妖婆之前唔係話結婚yes I do咩

有無人有cap圖 去文華東方嗰排
而家做乜無晒聲氣，條洋腸終於知你條臭閪有幾臭啊？